其實仲搞港島大遊行係做乜鳩

明明發現左個低成本高效益既十八區起義
點解仲有人吹要去港島300萬人遊行
首先你要有300萬人肯行出黎
然後黨鐵封站 未開始遊行狗就重兵
最後得返幾萬人
劇本就係勇武被圍捕
和理非未到先撤
乜都做唔到除非攻到入立會
但俾我地行到政總又會好似929咁
人地依家跟本就熟哂路點守 我地跟本就攻唔到

唔好再搞啲乜柒港島大遊行

721 811 831 101

要向政府表明 究竟仲有幾多民意支持呢個活動 其實我地都應該要知 究竟呢排咁搞會唔會有流失 真係有300萬 我諗燒稅局 千人魔法賀狗屋都做得到

各有各做

封鐵加重狗
香港已經唔會再有百萬人遊行
唔係冇咁多人支持我地
係政權根本唔容許我地咁做

兄弟爬山，各自努力。

你可以覺得遊行冇用，但係麻煩你唔好抹殺佢地想做，或者可以做嘅事。

莫講話300萬人 20萬人都根本冇可能再喺港島聚到
而家人數除咗用嚟打飛機 比外國傳媒講下有幾多人外 都冇乜用 外國一早知有幾多人支持呢場運動 直接自己區開花啦

唔係冇用啊
係做唔到咁多人既大遊行啊

班友成日諗住個200萬
個政府唔會比你再聚到呀

佢一封港鐵已經收得皮

推

做左先啦。
係其他人眼中我地所做嘅野一樣係做唔到，冇用，咁你做唔做？

和理非搞
咪由佢哋行囉屌

和理非可以 勇武留番自己區 方便走/變身番屋企

屌你老母想聚人就咪撚再喺港島攪，死攬住港島好似有親咁，嗰陣有黨鐵先咁多人過到海咋懞撚

我唔係要割但一定要屌醒班友，係攪就喺九龍攪

Agger
Push

成日講有用無用好無謂
根本無人知做乜係一定會成功

要和理非
唔可以清一色勇武

停左狗鐵係聚唔到咁多人
少左人仲會搞到手足難走左

我覺得個方向係 外區人唔扲gear出去數完人數比外媒睇 證明香港人係種種暴力下都係咁唔妥個政府

行完再返自己地頭聚集會更好

和理非港島
勇武加拖鞋派遍地

唔係for 勇武，係比和理非。

岩，俾夠你400萬人又點
打完飛機 政府都係唔理
講真你覺得200萬人仲未夠多咩？

遊行係比外界睇我地決心,唔係比政府睇

明明有18區
明明有九龍區唔搞
次次港島
最後行到金鐘就送頭食tg

你琴晚有出街望過下咪知有幾多人支持lo
18區每區都最少萬幾兩萬人咁濟
再加埋d無出既冷氣軍師同街坊
其實我覺得香港人係歸哂邊架啦

推遍地開花

而家唔會再有和理非既遊行
人數唔係我地既重點
你聚一班人同佢開大片等於送死

十八區開花 根本好多和理非都變勇武
唔洗擔心走唔到 隨時都返到屋企

係做唔到

係根本一日有黨鐵 永遠都做唔番百萬人遊行

推！
就算2真係遊行都九龍啦屌

咁其實後生唔去咪得囉
次次啲中年銀髮去行都唔會有事既 後生留返自己區

比和理非參與一下，勇武>和理>勇武，不斷loop。

做比外國人睇
頭先睇reddit已經見到幾多人唔係幾妥琴日元良圍休班警

擺撚到明唔會再有二百萬人出黎
有不反對通知又點 班狗隨時提早結束
黨鐵又封站

元朗

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

今日死城日

每次港島大遊行都好依賴黨鐵，而加無黨鐵基本上其他區嘅人係出唔到去，好啲嘅黨鐵咪全日封站，仆街嘅運曬手足入區再封站運狗大圍捕

外國人當食花生，
下下要理佢地諗乜就仆街，
議員知道乜事就得，而佢地一定知

唔好再搞裝修啦, 唔好一句永不割蓆就合理化所有事情, 小心畀啲mon post狗帶方向, 再咁落去好似搞到變成內地啲野蠻人咁抵制日貨破壞舖頭

認同，九龍咁成功
搞過一次就返返港島

各有各做有咩唔好

好似10月1咁

宜家唔係得我哋同政府打係我哋+國際vs政府+中共

百萬行首要條件都係要有不反對

但係都冇咩可能有

就算有都可能有阻撓，打壓，有鬼搞事

始終要有大遊行比和理非表達自己力量支持

萬寧屈個清潔姐姐偷印花我都未原諒佢

無意義根本
香港人立場已經好明顯

300萬人遊行
5 X60人遊行

最表現到力量嘅罷工罷課和理非又唔做
淨係鍾意開嘉年華唱歌跳舞

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

818已成歷史, 仲有幾多人肯明

表態同實用 並行
勇武唔好被捕就得

同意

等中資發覺自己成為target向港共施壓

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

唔好又陣地啦 一封鐵 和理非都走唔到啦

未聚已經射緊tg
聚條撚毛？

開始後一個鐘仲有人行得出地鐵站口當你贏好無?

起碼都要有人唔好俾林鄭覺得蒙面法後少左人好成功

四個月仲未醒
你唔同意嘅可以唔參與
嗰個時間留喺其他地區做你想做嘅事

如果件事唔好
其他人一樣會唔參與

但如果最後有好多人參與
唔該你尊重佢地

任何嘢如果一吹雞就有人去
咁就無咁多要人post

唔好變左用一個新嘅極權去推翻現有嘅極權
呢個我一定割

唯一作用係表態
話比政府知 蒙面法阻嚇唔到我地
除左咁 諗唔到其他理由

遊唔遊和理非决定 但勇武手足小心因該克警目標係要大圍捕

Push

應該係九龍大遊行
由旺角村，行去膠鐵站

最好，方便四散

同意
搞港島遊行只會累死前線
唔建議前線參與

但今日開花有個問題
就係無攻擊嘅目標

黨鐵關站
中資已經搞過並有些爭議

泛民個大台玩L完啦
但死唔斷氣

有不反對先300萬啦 係真係 和理 做比外國睇
有反對就18區 起義佢老母啦

根本出唔到去同埋唔會批不反

搞九龍大遊行進可攻退可守，主要多路線走避，又多樓防禦，一入後巷，水炮就跟唔上，開tg 影響樓上居民，刺激市民都鬧警察

遍地開花都gather到人
好多要照顧屋企嘅出唔到去港島都可以參加
隨時人數更加多

除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!

遊行唔批不反對 又唔比蒙面
代表唔想犯法的和理非
只剩返 罷工同轉職 可以揀

推
依家仲叫出港島都唔知有咩居心

正皮
分散投資風險係低啲
喺自己區搞快閃好似效益最好

因為販民就係識搞港島大遊行

咪撚on9 無不反對 無地鐵
邊有可能300萬

冇交通工具根本冇可能再有200萬

推！

無不反對 無地鐵 50萬都難

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

push

Well said
大家醒少少
尤其勇武千祺唔好出來
申利：陳雲追䢫者

踩陷阱大遊行

大遊行係士氣，分區係實務，可以並存
最後大遊行後分區工作

講真 實際作用近乎零
但同林鄭搞對談會一樣
係做比外國睇

同意 根本不合時宜 亦唔可行
政府唔會比你有咁嘅機會

始終政府擺明與民對抗，貿貿然比佢出兵圍係冇作用

急需另一次6.9 6.16 6.18啊

和理非遊行係文宣武器

和理非班狗就唔會拉？咪又係非法集結

做俾外國睇囉一味衝
仲記唔記得和理非>勇武>和理非>勇武

對，其實年輕勇武可以休息一下。等我地呢d和理非、中年、銀髮遊行。

其實上次10.1，係有好多中、老年出黎，甚至有d係一家大細。

咁樣你對唔對得住走唔到既手足
次次都有人被捕
可唔可以一個都不能少？

咁點解818要出黎？
就係因為大遊行係有用

true

岩呀 勁on9叫人出sogo

心理策略
吹鋪大嘅，多啲人想出
最後出唔到對面海，番原區
本身啲人已經想出，近咗更願意出

依家人地用地鐵站多出口圍捕

各區自己搞班狗先得3萬
有種出坦克老解

818 黨鐵仲未串到封站
831 之後黨鐵明顯企係政府邊

依家再港島遊 封晒港島線
Rb三隧 碼頭再捕 玩撚？

要比美國佬睇，好多香港人都係好和平咁爭取，但政府唔聽我地講，如果下下都只係幫中資裝修，外國佬睇我地只會覺得只係得破壞，到時就會越嚟越少人支持我地，講真無左美國佬支持，港共政府班友根本唔會再怕我地

正評咗你，但有兩點可以考慮一下：

1. 百萬人大遊行可以反映民意，喺國際間表達香港人嘅聲音，對政權威信打擊好大。

2. 林鄭政權最怕會爆發多一次百萬人大遊行，所以不惜一切阻礙市民上街，包括並不限於，反對遊行通知書、港鐵封站、提早用警暴終止遊行、禁蒙面法等等手段。

所以港島大遊行唔係無意義無效益，只係對家阻撓所以比較困難。

為左張相打飛機 要幾十人比人拉

FF

但外國人唔知黎，佢都唔知係因為停左鐵同重狗，只係覺得我地少左人有訴求，會以為個運動就完

就好似入機場嗰次 啲人未去到已經走晒，仲點樣遊行，我覺得咁樣只會累死手足！

唔係無用 足夠人數既遊行其實係確立到民意

又成班出港島行真係為咩？你可能次次第一批走或者住得近，但係大家睇返八月中打後每次一斷鐵，撤退死傷有幾慘重？

其實支持既人有多無少，不過佢地出唔到黎話比人知

一定有流失,尤其獅鳥爆鋪之後
但對家又做返d柒野幫我地止血咁解

18 區開花

其實個數字係比外界睇 但我呢需要既唔知一個數字去比人睇有幾多人支持我地個運動 而係實質既行動 所以唔好再吹話幾多幾多人啦 200萬d外國人已經好撚震撼

咪撚成日講呢句推手足去死

公關野 做比外國睇有幾多香港人出黎
上次200萬講到而家都仲講緊就知有幾大作用

各有各做 兄弟爬山唔撚係做on9 冇意義
送頭行動既藉口 明明18區熟自己地頭就最好

其實無左美國幫手，我地做d咩，政府都唔會理我地，共產黨點會妥協

Plan a for b, c, d.....z, za, zb, zc?

交通咁差就唔好要人去咁遠啦

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

唔搞遊行 班政黨邊有位企？

今時今日仲沉迷於遊行人數真係好on9
200萬人都可以完全不放在眼內
俾你300萬又如何？

18區 區區開火

係 起義還起義 和理非遊行都要搞
和理非遊行係俾國際睇我地仲係focus係五大訴求

九龍大咁多，就九龍搞啦，反正想搞和理非遊行

你班仆街，搞乜撚港鐵呀！！影響全香港人的生活節奏

啱阿，去唔到，走唔到，18區搞先正路

冇車呀

on9
咪撚天真啦

屌你就算和理非回合都一定十八區開花啦
仲玩一區係咪傻撚咗

隨時封晒全港交通

你岩

都係落返自己嗰區最親切

Agger

18區開佢老母花

弱智仔，唔係遊行無用，係泛民果種集中式港島遊行丫，唔識字就唔好俾意見啦

唔好咁講
民意授權好緊要
係武力可以升級到嘅一個重要因素

官荃港、東西馬鐵呢啲其實破壞未大到行唔到車，只係港鐵嬲嬲豬唔撚開車啫

過咗幾個月仲想返去9/6玩同一樣野
仲話要300萬真係傻撚咗
香港人無你諗咁蠢
幾個月後仲玩返一區遊行有無用大家心中有數

300萬大遊行可以 九龍區囉

遍地開花更有效率

國泰港龍 太古架大佬

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

原來喺咁

遊行屌前線唔識走，18區屌裝修，連登大方向

612 721 811 831 101 新屋嶺

各自去返自己區咪得，係人都可以參加唔怕麻煩
低成本又安全
我地甲由架嘛，梗係買圍走架啦

18區開花啦

其實唔會有300百萬，分分鐘100萬都唔知有無，佢封哂鐵，再加上好多只有不反對通知書先出黎既人
果d話支持，然後見到有危險喎，不了

出唔係問題 問題係點走?

遍地開花 安全歸家

#寶寶投稿 #自行判斷
連登見到有人吹雞嚟緊再港島遊行，我想講

TLDR:咪撚再去圍政總好嗎？

你下下都去同一個地方，人哋一定會識守架喎，你仲要大大聲話俾人知邊日會嚟，人哋整定個陷阱俾你踩啦。

論攻：全部水馬圍住哂，加入面有架水炮車射藍水出嚟，加天台射擊放題。攻左咁多次結果係損兵折將，火魔法又咩都掉唔到，結果被狗喺唔同位突然衝出嚟伏。

論徹退：如果你真係有出過嚟，你應該都會承認果個位好曳。夏愨道返灣仔就狗總，條天橋橫誇埋皇后大道東，啲狗次次企喺度等你哋，喺上面射tg 落嚟都已經唔係一次嘅事，然後仲要過修頓；徹過中環，西環根本就係最重防，佢夾過嚟無地鐵情況下只可以上山。

已經唔止一次有寶寶講過運動愈來愈無目的。打爆個立法會等佢開唔到會，ok。728去元朗屌鳩啲鄉黑，ok。你仲去call 馬去返同一個位行同一條路線嘅意義喺邊呢請問？唔好同我講要做和理非嘢要繼續遊行，你都識講「係你話俾我哋知和平嘅遊行示威係無用」，更何況，即使佢批俾你行，佢都已經唔止一次提早就清場。和理非可以做咩？二百萬人三罷左未？都唔團結唔好話我聽你想贏啦。

其實黨鐵未現形之前大家係玩緊快閃。831之後大家無鐵就回歸返rb 陣地，但其實喺武力不對等嘅情況下係無乜好處，佢只會tg 推tg 推再突擊。各區開花係暫時比較好嘅選擇，其實即係喺返附近快閃，就好似依兩晚咁。政府唔回應，就打佢嘅手腳，裝修下啲舖頭。佢推蒙面係因為我哋升左級打佢啲手腳，我哋做啱左呀！

早前有傻寶去第二區玩，玩到夜左無黨鐵無巴士返到自己區，就算棄哂啲裝好安全喇，行都行唔到屋企呀，果種徬徨你明唔明白？如果係想多人集中的話，港島咁大淨係可以玩果度咩？兄弟爬山，你係都要去一貫遊行路線我唔阻你，但手足真係諗清楚。

呢樣真，自己區，地頭，差佬都冇你咁熟路，幾時走點走都得

港島一係唔去，去就要一擊斃命直中要害，依家先各區游擊各有各做。

要癱瘓港島，只要新界九龍嘅人去唔到，港島嘅勞力唔會維持到日常運作，一樣可以癱瘓。而且港島大把手足做嘢，跨區運作如無必要同十足把握請立即停止，勿再送頭。保存實力，仲要好長一條路行。

泛民要區選，要扮大台，要泛民支持者係黃絲豬黎，唔自己用個腦諗，只識死跟力撐

以後遊行申請A 區， 但勇武去B,C,D,E 區

唔緊要啦，最緊要你屌得開心。
咪當我唔識字。

不過我諗法不變，可能冇用，可能不可行，可能係送頭，不過只要係有希望，只要係手足堅持去做，我會勸，不過一定唔會屌。

你咪繼續屌。你最叻。

係囉 識唔識架

你係咪On9?人地用其他方式抗爭又唔比？ 用下腦再講野

agree

問題係海都過唔撚到

大遊行係俾班和理非出黎表達訴求，如果再有百萬上街，國際壓力係好大

而家美國議員繼續用緊1mil 2mil 1.7mil 黎同中共施壓

再者亦可能再加士氣，講句野屌狗都理直氣壯

九龍搞啦

18區再起義！

交通加冇不反，真係冇可能再谷到去百萬級嘅單區遊行

700萬人出來遊行 淋病都唔會彩你 咁多人做乜撚？

國泰係太古㗎喎

啱！

港島大遊行只適合有不反對通知書

開始多人就截龍喇
唔會比你聚到過百萬人

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

因為你放棄主流民眾
低成本高效益但是最毒嘅民生毒藥

正解，嚴重有人懷疑想帶風向，叫人今日唔好出，令人覺得反蒙面法立法有效，之後再吹聽日話有三百萬人遊行打飛機，封黨鐵+重兵， 其實根本冇可能再有咁多人出到嚟

同意要有不反對通知。同埋一日港鐵仲係封站，停駛黎運警。集中一區會容易被圍捕

其實港島一定要有人
因為有中聯辦
只要港島有少少示威
就要放水炮車
同4成警力左右

九龍得唔得呀
九龍搞就算新界仔都返到屋企喎

香港人行街我地阻吾到,但勇武就千祈吾好聚哂系港島之後又戀戰,個個星期都系同1版本 又過百人被拉

同意
18區啦
起碼可以走到

儀式黎

我唔反對搞港島，但一定要和理飛。
係講到明會篤灰嗰隻，咁如果佢拉又封站，可以最少鞏固我方陣型支持者

18區開花

用念力救香港行動

十分認同
跟本都出唔到黎
地鐵任何時候都關

個人建議18區同時和理非集會
唔覺得班狗同政府比機會和平大遊行
佢地只會繼續抹黑示威
唔比機會我地做show比國際社會

agree，今日屋企要人
睇定d

引蛇出洞

如果只係和理非港島大遊行？

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

都話300萬和理非 你係咪唔記得咩叫不分和勇

啱，去嘅都係傻仔，冇路走

Sorry hi錯負皮
推九龍！

應該搞幾區大遊行 1.港島 2.九龍 3.九龍東 4.大西北 5.沙田 咁樣 可以少d or再分多d

正解

極端和理非要行就行啦
勇少少既留返18區開花

我屌你既老母臭西咪撚再同我講港島遊行
講左N次係自己區作戰

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

九龍！

話左聽日只做和理非，拉邊到嘅勇武

去到港島又綁手綁腳咁

十八區開花真心好 手足又易走
警犬又唔夠警力拉人

因為要重申比政府聽 我地係多數

三萬人都唔知有冇on9

18區開花個效果遠超港島遊行

我理解300萬係for國際戰線，呢個不能忽略

講就講十八區
咩南區果d有鬼人

港島係消滅前線呀

So true

講得好啱又好可悲

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃懲罰，OK嘛？

我覺得係可以做宣傳 同埋同和理非講可以有乜野出路
如叫佢地係社區抗爭 可以搞對話會講解點解要反之類
同埋宣傳罷買罷食d乜鋪頭 仲有打外國戰線 話佢地聽可以點支援香港 唔係得個up字 好似美領個日就好成功 今次可以搞歐盟/英聯邦國家之類

今日休息

咁你解釋 幫手做文宣咪得

今日休息下先啦屌

聚人係一次過話比全世界知 無香港人怕你CCP政府

講話想搞白萬行既人肯定929 無出街

仲諗住集氣? 連去都唔俾你去呀而家

利申: 島人

黨鐵有機會復駛

得罪講句，依家想搞大遊行嘅全部ONL9，唔係話各有各做，你叫人去大遊行簡直係送手足去死，仲要俾人知你班人幾點去邊。話吹大遊行雞嘅人係鬼我都信DLLM。

612 721 811 831 101

pish

因為唔係個個人都係勇武
抗爭有好多方式 唔係得勇武既方式
每個人都有自己能力既限制 用自己既方式去抗爭
兄弟爬山 各自努力

咪撚聽班on9講去港島送頭 全世界去番自己區

再吹港島遊行其實唔係蠢就係鬼
我都唔知希望係邊樣好

係要比世人睇下呢場運動仲有好多人支持, 唔好將新聞焦點去晒縱火週圍破壞度, 而家已經係國際大事, 我哋唔係淨係做比香港人睇咁簡單
尤其而家要搵美國幫手, 佢哋睇法對場運動好關鍵, 國際傳媒讚得最多嘅其實就係嗰兩場大遊行, TRUMP都有講過200萬人遊行前所未見
唔能夠政府打壓就唔搞, 咁係佢問題, 將個波推番比佢

港島大遊行係用數據話俾外國知

蒙面法就係針對和理非，咪俾和理非用返傳統方式做，條文都講明示威集會先拉，出去有rb佢拉條毛，勇武休息先，或者做返和理非一日，呢個點都要用人數壓上去

勇武搵到自己路線18區開花，咁和理非繼續行其實係冇所謂，都係各有各做